# Projet MCS

## Présentation du Projet
Notre projet consiste à réaliser une version simplifiée du jeu *Loup-Garou*

Les joueurs se connecteront à un serveur qui une fois tout les joueurs présents, leur attribuera un rôle qu'il auront pour la partie. La partie peut commencer,  
